727元朗遊行劇本

我見到咁多post 討論應該和理非定去搞祠堂，然後互屌一毛，所以就大概預演下當日中共嘅劇本
1. 遊行到咁上下有黑衫人去搞破壞燒祠堂 （可以係真黑衫or 假黑衫or mixed, not important）
2. 白衫'村民'出嚟同黑衫理論再起衝突，克警到場兩邊都拉
3. 散band後上連登互屌應唔應該攬黑衫燒祠堂
4. 之係係點自己諗

小弟唔夠醒諗唔到咩好嘅解決方法，但每次都真係好擔心個運動會俾輿論搞散大家可唔可以集思廣益下點拆

Push

[知己知彼]進入三毛思考領域，請連仔幫手

幫手推上熱門

唔好意思!!
後日0726就係機場集會!!!
機場有無數外國旅客!!!
係對外發出香港嘅SOS求救訊號嘅大好機會!!!
一定要搞大佢!!!
宜家一齊推↓↓↓

❲0726機場❳ 多國語言 發動全球文宣

[繼續開花] 到我地機師做野喇

push
唔奇，揾人扮都唔奇，721係政總都有10隻狗著曬黑衫扮示威者行去中環la.
要諗下點拆解
一見到有人咁做立即阻止？

黑警同何老妖而家乜都做得出
人多既話見到有人想做野即刻喝止
唔好俾人有位入示威者
記住反警鄉黑勾結先可以號召更多人出嚟
唔係報復
攪錯祠堂好大鑊